【罷工接力】護士協會通過第二波「工業行動」

立場新聞：

Push

推

tui

支持護士罷工

Pish

up

支持護士 唔好搵命博

指責醫護人員罷工wor

仲小組討論 係咪要死咁啲醫護先知驚

支持！

罷喇罷罷罷

支持

口罩又唔夠 PPE 又唔夠

Condom/人

真係on撚9仲諗住慢慢傾

而家佢地諗住做咩

haea要學佢地減小可以投票的人數，
應該暫時得果五日有罷過工的醫護可投票。
之後冇投票權的會員在真正罷過工之後先可以
獲得投票權。

俾黑狗拎哂？

冇足夠安全裝備唔應該返工

頭先記者會???

睇完琴晚青衣live,都唔駛問啦下嘛

呢個公會有幾多人

佢地無話罷工喎
話唔會切割病人
聽左十分鐘都唔知佢有咩實際行動

收返狗d裝啦

支持
迫班popo嘔返d gear出黎

呢個協會唔係藍絲咩?

咁先係呀嘛

護士總工會先藍

支持醫護罷工

好似仲多過HKEA，20000幾人

感動

感謝醫護

今次應該好多人會罷
因為見到無物資
番乜撚工

經過醫護罷工一役，請學習如何加強罷工力量

會員人數佔公立醫院護士約七成的護士協會，批評醫管局未有提供足夠防護裝備和設施，將考慮接力爭取。

都無話罷工
工業行動係嚴格遵守感染控制指引

護協係黃 但除左識交請願書
咩都唔識做嫁

物資黑警攞曬，叫黑警去前線吖

佢地而家玩拿拿聲用晒d裝備，到時冇係HA嘅責任

sor9ly

車已炒

請負皮

搵命博都要有物資吖on9政府

主要嚟講佢哋嘅行動就係按章工作
要求醫院管理局實踐返傳染病控制措施

每個病人每日要有兩個口罩同每個病床要有一支酒精搓手液

每個醫護要有四個口罩同足夠嘅ppe

push

感謝

感激護士

死哂都未驚過啦
上次都係得嗰幾丁友罷
收皮啦

勁

香港人醒覺

自己救自己

護協出名廢

似藍

你見今日佢講有部份醫護以鬥氣/報復心態上班
要求醫管局處理

我唔知佢講緊手足定藍醫護

今次有冇2成人真係罷

支持醫護成為黨嘅養分

感謝護士

按章工作，無口罩唔工作 岩

你有冇撈亂咗護士總工會定係我睇唔到護士協會有咁講

Support

無物資裝備
大條道理停工

我就係要呢啲.jpg

仲討論緊？

28000護士

主席係泛民立會議員

護士藍協會

721

推啊唔好送死

推！一齊罷

屌
以為個個工會

怪就怪你班友假封關、假檢疫，明知完全冇撚用阻止社區爆發嘅，然後跪低冇裝備仲返工俾人清算，再賣埋條命醫播毒支那人，成班柒頭仲話冇醫護罷工就爭取唔到假封關，睇過？呢兩日咪照爆發，爭取咗啲咩？

得罪講句，抵撚死架，我係對家笑撚到仆街，你死你事，自己投降幫我冒死返工咁撚弱智都有，咁撚垃圾又廢又好恰，唔恰你恰邊個？

仲有啲柒頭喺到賣慘，冇裝繼續返工唔罷工唔辭職，你呢啲叫責任感？你揀咗錢咋嘛，唔捨得份糧囉，睇死你都冇心醫啲支那人啦，但有錢冇命洗就咪撚後悔，條路自己揀仆街唔好喊

醫護做咗同政府協商嘅最前線
其他果啲行業做緊乜

支持護士決定

只要佢地諗清楚，有咩行動我地都支持

認真，求下大家以自己為重，唔夠裝你哋只係送死⋯⋯

邊度藍呀
睇下佢Facebook page

雖然真係遲左啲

有冇其他公會幫幫手呀

一個銀髮族，勝過千個連登仔

護士總工會藍
協會似黃但無力

Sor鳩，屋企藍絲，睇TvB
佢地特登幾兩個會撈埋一齊講，搞到我亂咗

咪係 呢個係藍組織

希望大家可以吸取上次嘅教訓，如果護士他日要支持，請用實際行動而非網上一句支持

屌護士罷工喎

支持呀

建議所有連登口罩大戶捐出多餘口罩，每日分發俾俾罷工醫護，保證幫到最應該幫既人

裝備都冇 點開工

點解各行各業都分開罷工

港鐵果班無人理

推，口罩ppe 都唔夠，做條撚

另一個post
—————————————
獸比卡之星

所有優先俾口罩醫護嘅人 你哋係好心做緊壞事
你哋係助長緊呢個貼錢貼資源返工嘅風氣
你哋係幫緊醫管局以至政府去解決緊呢個100%係佢哋責任嘅政治危機

我相信好多同行都陸續收到email話要限口罩ppe等等用量
但我要釐清一樣嘢 一間公司最基本責任係要提供足夠保護措施俾員工
如果佢連基本嘅裝備都提供唔到 而你仲幫佢頂 呢啲唔係叫偉大 係叫愚昧
如果我部門冇我fit test嗰隻口罩/ppe/face shield 我係一撚定會坐係到咩都唔做

有人可能仲會擔心咁做嘅後果
咁你慢慢擔心 希望到時你仲有命返呢份工

今次走左就唔好望返轉頭啦

我想問其他工會死撚左去邊

會費就識收，野就唔記得做？？

開黎見我

推 大家一齊罷

加油呀！

現職呢

推！

都好！

哦

罷醫警犬

支持醫護

藍架好似

支持醫護人員

tvb曲解佢地工業行動目的?

ppe 都唔夠返條撚咩 一齊罷佢老母

個個都話支持
知唔知呢個工會乜料咩底呀

岩呀
唔通地盤佬徙手爬上半空

Ok sor 自膠
護協係黃嘅

67先返架姐 警犬行行企企著件最撚勁

有做啲嘢都好過冇嘅

記住記住
點都好
最後一定唔可以比醫管局改咗個指引
只有加強不能降低防標準

遲啲改個指引做照顧病人未必一定要戴口罩或者戴咗都要除返低

護士協會黃的

係實事呀

痴撚線怪醫護都得 你去做藍絲啦屌你老母
其他人冇責任罷？淨係識得推晒所有責任比醫護
自己喺屋企做冷氣軍師打咁大篇嘢

按章工作，唔夠ppe 唔好做

係真先好講

呢D係職工盟旗下
最多都係按章工作
罷工呢D佢地唔會做

push!!!

護協係黃
你睇主席李國麟ig Facebook 6月已經表態 帶隊遊行

利申咗先：冇睇live 到今日先知佢地嘅存在
睇佢地fb點都似黃喎...
樓上手足係咪搞錯另一個護士總工會

行動po
【絕地反擊－完全封關】214死線 215圍堵診所行動！

可接受

條命自己嘅
仲有乜嘢要討論
根本冇一個地方需要妥協

即使唔罷工, 都要考慮聯署集體按章工作, 無口罩無ppe 唔做, 唔蝕OT準時收工, 拒絕overload工作

仲有識賣下嘢
但又唔係好平
尸口巾

聽到話前線唔夠物資打hotline反映

你要香港人齊心罷工，真係發夢。林鄭就係知道你地嘅心態

拉

唔覺新聞有報咩「工業行動」噃，有無source？

support

Tui

而家罷條撚毛
下一波中招嘅大部分係香港人 我地需要醫護

唔該你好好檢討下
一味叫人罷
自己就係屋home officeor廢青

同兩盒thz有咩撚分別

咪撚一味伸手叫人做

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

支持？
你有冇罷到？
要罷就同醫護一齊罷，唔好推個波比人地

多謝醫護與港人同行

push G持

P

721831101111

係咩工業行動？

推
護士罷=醫生罷
冇人做護士野醫生都搞唔店

香港獨立，唯一出路！

唔罷工嘅藉口。

護協係黃
但好多會員藍到發黑

好心你啲咁既仆街唔好講到自己有份罷工工咁撚樣啦

再罷多次！

shockep push

我祝願所有今次都唔罷工既護士日日俾班支那種噴口水.晚晚都唔敢返屋企驚傳染屋企
今日不出來
14日後就出不來了

推推推

go go go
冇防護衣物返你老母
林奠幾時死啊

行動post推

推到非緊急服務部門交番PPE出嚟

pish

即係咩都唔會做？

響應！ 其他公會協會有冇機會響應